{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008594",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 초록민박스파펜션(감성펜션) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に、チェックアウトは11:00に行われます。 しかし、チェックインとチェックアウトの時間を厳守することが重要です。 ペンションでは注意事項がいくつかあります。 未成年者は保護者と一緒にいないと入室できませんし、ペットは同伴できません。 予約人数に変動がある場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 最大許容人数を超えると入室できず、これによる払い戻しもできません。 客室や施設を使用する際には、破損や紛失に対する責任があり、損害を賠償する必要があります。 また、魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人用炊事道具は使用できません。 客室内での喫煙は禁止されており、高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 入室の際にご利用いただける特典もございます。 愛する人と一緒にバーベキューを楽しむことができるバーベキューパーティーを個別テラスで楽しむことができます。 炭とグリルは追加料金がかかり、20,000ウォンです。 ただし、火災に注意する必要があります。 ペンションにはプールもあり、夏の暑さを避けることができます。 プールは夏期に運営され、利用時間は入室後から21時までです。 無料で利用でき、水深は1mです。 浮き輪など一部の道具も備えられており、子供たちと一緒に水遊びを楽しむことができます。 周辺には大谷渓谷や連谷海水浴場など楽しめる観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に、チェックアウトは11:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒にいないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変動がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に変動がある場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設を使用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や施設を使用する際には、破損や紛失に対する責任があり、損害を賠償する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人用炊事道具は使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる特典はありますか？",
            "answer": "ペンションではバーベキューパーティーやプールの利用が特典としてあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーの参加費はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューパーティーに参加する場合、炭とグリルの追加料金がかかり、20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室後から21時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの水深はどれくらいですか？",
            "answer": "プールの水深は1mです。"
        },
        {
            "question": "周辺には何か観光地はありますか？",
            "answer": "周辺には大谷渓谷や連谷海水浴場など楽しめる観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 425
    }
}